\documentclass[../main.tex]{subfiles}   
   \begin{document}
   \section{Lunedi 1/7}
   \subsection{Timetable}
   \begin{itemize}
        \item 7:30 Sveglia
        \item 8:00 - 10:00 Ginnastica, colazione e ispezione
        \item 10:00 - 12:30 Rifugi di mistigliae, urli e stemmi
        \item 12:30 - 15:00 Pranzo, servizi, TL
        \item 15:00 - 16:30 Gioco compagnia dell'anello
        \item 16:30 - 17:30 Catechesi
        \item 17:30 - 19:30 \textbf{Gioco}
        \item 19:30 - 21:00 Cena
        \item 21:00 - 22:30 Fuoco
        \item 22:30 Nanna!
    \end{itemize}

   \subsection{10:00 - 12:30 Rifugi mistiglie/Urlo/Stemma}
       \subsubsection{Lancio}
        \subsubsection{Gioco}
        \subsubsection{Materiali}
        \subsubsection{Note}
        Durante questa attività i fratellini e sorelline dovranno anche pensare di mistiglia ad un gioco e un canto da proporre durante il fuoco serale
        
    \subsection{15:00 - 16:30 Gioco compagnia dell'anello}
       \subsubsection{Lancio}
       \subsubsection{Gioco}
       Ci sono quattro basi, una per mistiglia. Ogni mistiglia ha un colore (che è anche quello della maglia e dello stemma). Ogni componente della mistiglia ha un pezzo di lana del colore della mistiglia. I ff/ss si sfidano tra di loro a scalpo. Chi vince prende lo scalpo e accompagna il perdente dal suo vecchio lupo di riferimento. Consegna lo scalpo al vecchio lupo ed è libero di andare a sfidare altri ff/ss. Il perdente deve rispondere ad una domanda, da parte del vecchio lupo, sulla mistiglia rivale. Se risponde bene rimane nella sua mistiglia di appartenenza conservando il suo pezzo di lana. Se risponde male diventerà parte della mistiglia avversaria, consegnerà il suo pezzettino di lana e ne avrà in cambio uno del colore della sua nuova mistiglia
       \subsubsection{Materiali}
       \begin{itemize}
           \item Scalpi (Tutti)
           \item 4 gomitoli di colore diverso tra loro (Kaa)
           \item domande (?)
       \end{itemize}
       \subsubsection{Note}
       
    \subsection{17:30 - 19:30 Gioco}
        \subsubsection{Lancio}
        \subsubsection{Gioco}
        \subsubsection{Materiali}
        \subsubsection{Note}
        
    \subsection{21:00 - 22:30 Fuoco}
        \subsubsection{Lancio}
        Finito il kamaludu il primo personaggio si presenta e lancia il primo gioco.

        I personaggi racconteranno la loro storia a coppie (Ogni personaggio pensa alla propria presentazione).
        \subsubsection{Gioco}
        Tema del fuoco: fare comunità/stare assieme
        
        Ogni personaggio dopo essersi presentato chiederà ad una mistiglia di insegnargli un ban e un canto in modo alternato.

        Cioè:
        \begin{itemize}
            \item Coppia di personaggi 1
            \item Mistiglia 1 con un ban
            \item Coppia di personaggi  2
            \item Mistiglia 2 con un canto.
            \item E così via per il 3 e 4
        \end{itemize}

        Contributi dei personaggi si alternano a contributi delle mistiglie.
        Le mistiglie pensano ad un gioco e ad un canto da proporre durante l'attività “Rifugio/Urlo/Stemma”. Le mistiglie scriveranno il loro gioco e canto in un biglietto messo dentro una busta che daranno ai vecchi lupi durante la cena. In questo modo sappiamo quali ban e canti faremo e se ci sono sovrapposizioni ci prepariamo delle alternative

        Faremo i canti e i giochi delle mistiglie + 1 canto e 1 gioco proposto dai vecchi lupi.
        Il canto e gioco dei vecchi lupi sarà scelto tra questi 3 (e 3):
        
        Canti:
        \begin{itemize}
            \item Il falco
            \item Cenerentola
            \item La gioia
        \end{itemize}

        Bans:
        \begin{itemize}
            \item Giovanni e i suoi strumenti
            \item TiIaIa
            \item In un giardino ciucciua ciucciua ! 
        \end{itemize}

        \subsubsection{Materiali}
        \begin{itemize}
            \item Fogli e buste. (Akela)
        \end{itemize}
        \subsubsection{Note}
   \end{document}